我係天元人，今日會繼續著黑衫出街

班黑社會拎埋刀出黎兇人我冇可能唔驚，所以我都帶定件spare衫喺袋以防萬一。但我想講，我著黑衫只係想表明一個態度，唔會向惡勢力屈服！

巴打小心

支持 全民黑衫

有問題嘅唔係著黑衫嘅人，係打壓自由嘅人

驚閪

支持 拒絕白色恐怖

萬事小心

巴打小心，有乜嘢即開facebook live
叫朋友留意吓，有乜事狂share 推比多啲人睇

帶定野自衞
唔對路要跑，咪比人圍

黑衫 新東人 敢黎我同佢死過

日日著黑衫添呀